昨晚自助餐，今晚吃泡面，坑爹。。。

🍜

天天吃也不好吃吧

屌你老母

老兄 我操你媽的臭逼

泡面太糟了

操你他媽逼，沒傻錢吃個狗屁，窮逼

搞不懂是你還是他
不得不說，老兄，你的普通話爛透了

兩塊錢，不算多，老鼠家裏一大鍋

老鼠肉不多，而且不好弄

你不買我不買 老鼠在家談戀愛。

好詩，老兄文采飛揚

食你老母塊臭閪啦打靶仔

正，可以一次block哂

別衝動！別衝動！

吃甚麼有何關係，反正最後也會化成虛無縹緲的

一群大陆刹笔 靠

是操

真是豁達啊